悼念我的好朋友黎小田〈蕭若元：退休蕭析〉

喃嘸阿彌陀佛，一路好走

佢應該係冇眼睇呢個政府

蕭生難得開金口唱歌，想聽蕭生唱歌一定要睇今集
第4分鐘開始

秘書話尊重Michael意願冇爆佢啲病歷，燒山跟住就爆咗出嚟

仲話老友？？？
為左點擊率分多五毛，可以去到幾盡

燈到復活

屌 我一睇到標題都諗到呢樣

浮生六劫都係燒山編劇

點解乜都關蕭生事

有咩唔關佢事？

但佢都話香港喺生死存亡

朋友同秘書的關係點同，況且蕭生仲係非常老友嗰種

都係啦，陶傑尋晚請咗黎彼得上去，兩個同小田又係識咗幾十年，都話佢本身都唔鍾意講病嗰啲嘢